「聖經」以眼還眼，以牙還牙

If people are fighting and hit a pregnant woman and she gives birth prematurely[e] but there is no serious injury, the offender must be fined whatever the woman’s husband demands and the court allows. But if there is serious injury, you are to take life for life, eye for eye, tooth for tooth, hand for hand, foot for foot, burn for burn, wound for wound, bruise for bruise.

人 若 彼 此 爭 鬥 ， 傷 害 有 孕 的 婦 人 ， 甚 至 墜 胎 ， 隨 後 卻 無 別 害 ， 那 傷 害 他 的 ， 總 要 按 婦 人 的 丈 夫 所 要 的 ， 照 審 判 官 所 斷 的 ， 受 罰 。
若 有 別 害 ， 就 要 以 命 償 命 ，
以眼 還 眼 ， 以 牙 還 牙 ， 以 手 還 手 ， 以 腳 還 腳 ，
以烙 還 烙 ， 以 傷 還 傷 ， 以 打 還 打 。

出圾及記 第21章

推

奉主耶穌之名

耶穌不嬲好撚勇武
面對強權都唔會退讓
但法利賽人只會覺得佢搞事

耶蘇從來無教過人屈服不公義嘅政權，反而佢係反建制嘅第一線

其實舊約好勇武血腥

o

行動代號：出埃及記

舊約：猶太人亡國史

新約：拯救
耶穌包容四海兄弟
先至可以咁團結
一齊爬山

Exodus

舊約係以色列人既民族史 以色列人向來都主張血債血償

以德報怨 何以報德
以眼還眼 血債血償

我哋無摩西
要逃離埃及王
要靠手足分紅海
一齊去迦南

孔子 耶穌 We connect

For god’s sake

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

我地要帶領香港人走出中國
就好似當年以色列人出埃及一樣
希望全球基督徒關注及支持

An eye for an eye

其實舊約個神成個獨裁暴君咁，殘酷到痴線